\documentclass{datateknologsektionen-document}

\usepackage{subfiles}

\newcommand{\ind}{\hspace*{2em}}
\newcommand{\motetbeslutar}{\textbf{Mötet beslutar}}
\newcommand{\att}{\\\ind\textbf{att}}
\newcommand{\rostlangd}[1]{Röstlängden är \textbf{#1}.}

\title{Protokoll | D-sektionens vårmöte 2022}
\date{2022-04-25}

\begin{document}
% ----------------------
% Title page
% ----------------------
\hspace{0pt}
\vfill
\begin{center}
    \Huge\textbf{Protokoll \\ D-sektionens vårmöte 2022}

    \huge Datateknologsektionen

    \large
    Organisationsnummer: 822002-1409

\end{center}
\vfill
{\large
    \textbf{Plats:} Campus Valla, A1 \\
    \textbf{Datum:} 2022-04-25 \\
    \textbf{Tid:} 17:30 \\
    \textbf{Firmatecknare} verksamhetsåret 21/22 (210701 - 220630) \\
    \ind Ordförande: Otto Heino \\
    \ind Kassör: Michelle Krejci 
}
\vfill
\hspace{0pt}
\pagebreak




% ----------------------
% Table of contents
% ----------------------
\advance\cftsecnumwidth 0.5em\relax
\advance\cftsubsecindent 0.5em\relax
\advance\cftsubsecnumwidth 0.5em\relax
\tableofcontents
\pagebreak





% ----------------------
\section{Mötets öppnande}
Sektionsordförande \textbf{Otto Heino} förklarar mötet öppnat kl \textbf{17:57}.




% ----------------------
\section{Val av mötesfunktionärer}
\subsection{Mötesordförande}
\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Otto Heino} till mötesordförande.

\subsection{Mötessekreterare}
\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Max Mogren} till mötessekreterare.

\subsection{Justeringsperson, Rösträknare}
\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Helena Girmai} och \textbf{Emma Cecilia Wahlund} till justeringspersoner tillika rösträknare.




% ----------------------
\section{Adjungeringar och fastställande av röstlängden}
\motetbeslutar
\att{} fastställa röstlängden till \textbf{63}.



% ----------------------
\section{Fastställande av mötets stadgeenliga utlysande}
\textbf{Max Mogren} berättar hur och när mötet blivit utlyst.

\textbf{Max Mogren} yrkar för att godkänna Långfredagen den 15:e april som 5:e läsdagen och Annandagpåsk som den 6:e läsdagen inför vårmötet 2022 och därmed förklara mötet stadgeenligt utlyst.

\motetbeslutar
\att{} godkänna yrkandet av \textbf{Max Mogren} och därmed förklara mötet stadgeenligt utlyst.



% ----------------------
\pagebreak
\section{Fastställande av föredragningslista}
\textbf{Otto Heino} presenterar ändringar från den preliminära till den slutgiltiga föredragningslistan.

\textbf{Otto Heino} föreslår att fastställa den slutgiltiga föredragningslistan med tillägen ``Presentation av D-Group 22/23'' som punkt 11, ``Presentation av Donna 22/23'' som punkt 12, en punkt för samtliga utskott i kansliet och styrelsen under punkt 6, samt tilläget ``Valberedningens ledamöter 22/23'' som punkt 10.12 och lägga underpunkten ``Studienämndsordförande IT 22/23'' sist under punkt 10. Samtliga punkter som är berörda av dessa tillägg ska konsekvensjusteras.

\motetbeslutar\att{} fastställa föredragningslistan med presenterat tillägg.

\motetbeslutar\att{} ajournea mötet till kl 18:45.

\motetbeslutar\att{} återuppta mötet kl 18:49.
% ----------------------
\section{Rapport och meddelanden från styrelsen och kansliet}
\subfile{./sections/RoM.tex}


% ----------------------
\section{Fastställande av rambudget och sektionsavgift}
Sektionskassör \textbf{Michelle Krejci} presenterar föreslagen rambudget för sektionen för verksamhetsåret 22/23 och föreslår medlemsavgiften för verksamhetsåret 22/23 till 0 kr. 

\motetbeslutar\att{} fastställa föreslagen rambudget och att fastställa medlemsavgiften till 0 kr. 




% ----------------------
\pagebreak
\section{Ansvarsfrihet D-Group 20/21 Kassör}
Sektionskassör \textbf{Michelle Krejci} presenterar på sektionsmötet.

\textbf{Filip Ekström} ansvarsbefriades inte tidigare på grund av brister i bokföringen och underlag. Han har arbetat för att åtgärda dessa problem sedan dess och hittat underlag för bokföringen. Därför är styrselsen och Ekonomiutskottet nöjda med resultaten. \textbf{Michelle Krejci} yrkar för att ansvarsbefria \textbf{Filip Ekström}.

\motetbeslutar\att{} ansvarsbefria \textbf{Filip Ekström} och lägga tillhörande ekonomisk berättelse till handlingarna.

% ----------------------
\section{Motioner och propositioner}
Inga inkomna motioner eller propositioner. 

% ----------------------
\section{Personval}
\subfile{./sections/personval.tex}


% ----------------------
\pagebreak
\section{Medaljutdelning}
\textbf{Dag Jönsson} berättar att det inte kommer ske någon medaljutdelning, men att man är välkommen att skriva till Werkmästeriet för att få tag på sina medaljer.

% ----------------------
\section{Övrigt}
\subsection{Årets pedagog 21/22 på D-sektionen}
Sektionsmötet gratulerar \textbf{Christoffer Holm} till priset årets pedagog 21/22 på D-sektionen. \textbf{Christoffer Holm} tackade för priset innan sektionsmötet öppnades.


% ----------------------
\section{Mötets avslut}
Sektionsordförande \textbf{Otto Heino} förklarar mötet avslutat kl \textbf{22:40}.




% ----------------------
\pagebreak
{\Large\bfseries Underskrifter}

\vspace*{1.2cm}
\noindent\rule{8cm}{1pt}\\
Ordförande Otto Heino

\vspace*{1.2cm}
\noindent\rule{8cm}{1pt}\\
Sekreterare Max Mogren

\vspace*{1.2cm}
\noindent\rule{8cm}{1pt}\\
Justeringsperson  Helena Girmai

\vspace*{1.2cm}
\noindent\rule{8cm}{1pt}\\
Justeringsperson Emma Cecilia Wahlund


\end{document}
