\documentclass{datateknologsektionen-document}

\usepackage{subfiles}
\usepackage{tocloft}

\setlength{\cftsubsecnumwidth}{3em}

\newcommand{\ind}{\hspace*{2em}}
\newcommand{\motetbeslutar}{\textbf{Mötet beslutar}}
\newcommand{\att}{\\\ind\textbf{att}}
\newcommand{\rostlangd}[1]{\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{#1}.}

\title{Protokoll | D-sektionens vintermöte 2024}
\date{2024-02-XX}

\begin{document}
% ----------------------
% Title page
% ----------------------
\hspace{0pt}
\vfill
\begin{center}
	\Huge\textbf{Protokoll \\ D-sektionens vintermöte 2024}

	\huge Datateknologsektionen

	\large
	Organisationsnummer: 822002-1409

\end{center}
\vfill
{\large
	\textbf{Plats:} Campus Valla, C4 \\
	\textbf{Datum:} 2024-01-28 \\
	\textbf{Tid:} 15:00 \\
	\textbf{Firmatecknare} verksamhetsåret 23/24 (230701 - 240630) \\
	\ind Ordförande: Silva Havluciyan \\
	\ind Kassör: Henrik Thorén
}
\vfill
\hspace{0pt}
\pagebreak




% ----------------------
% Table of contents
% ----------------------
\tableofcontents
\pagebreak





% ----------------------
\section{Mötets öppnande}
Sektionsordförande \textbf{Silva Havluciyan} förklarar mötet öppnat kl \textbf{15:21}.




% ----------------------
\section{Val av mötesfunktionärer}
\subsection{Mötesordförande}
\motetbeslutar\att{} välja Ordförande \textbf{Silva Havluciyan} till mötesordförande.

\subsection{Mötessekreterare}
\motetbeslutar\att{} välja Sekreterare \textbf{Felix Ramnelöv} till mötessekreterare.

\subsection{Justeringsperson, Rösträknare}
\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Philip Batan} och \textbf{Tobias Elfstrand} till justeringspersoner tillika rösträknare.


% ----------------------
\section{Adjungeringar och fastställande av röstlängden}



\rostlangd{88}



% ----------------------
\section{Fastställande av mötets stadgeenliga utlysande}
\textbf{Felix Ramnelöv} berättar hur och när mötet blivit utlyst.

\motetbeslutar\att{} mötet utlysts stadgeenligt.



% ----------------------
\section{Fastställande av föredragningslista}
\textbf{Silva Havluciyan} presenterar ändringar från den preliminära till den slutgiltiga föredragningslistan.

\textbf{Silva Havluciyan} föreslår att fastställa den slutgiltiga föredragningslistan.

\motetbeslutar\att{} fastställa föredragningslistan.
\pagebreak


% ----------------------
\section{Rapport och meddelanden från styrelsen och kansliet}
\subfile{./sections/rom.tex}


% ----------------------
\section{Styrelsen informerar}
Styrelsen vill informera om att 28 febreari kommer sektionsaktivas mid-off att ske, info om var kommer snart.

Dessutom kommer sektionsfotografering att ske 6 februari i Skrivsalen, Kårallen. Tider för klasser och utskott finns i det tillhörande Facebook-enventet.

% ----------------------
\section{Sektionens ekonomiska läge}
Sektionskassör \textbf{Henrik Thorén} presenterar på sektionsmötet.

Vi har tappat samarbetet för sektionsrummet Netlight. Det har i almänhet varit två dåliga år för samarbeten, vi har inga långtgående samarbetsavtal med företag. Detta har delvis att göra med att Näringslivsutskottet kommit igång sent.

Flera utskott har rapporterat att de har haft svårt att få in pengar. Däremot plussade Arbetsmarknadsgruppen mycket vilket kommer att väga upp en del.

Vissa saker går bra, andra dåligt, det är svårt att säga exakt vart vi kommer landa men sektionen kommer inte gå under de närmsta två åren.

% ----------------------
\section{Budgetrevidering}
Sektionskassör \textbf{Henrik Thorén} presenterar revidering av budget för verksamhetsåret 23/24. Budgetrevideringen finns på \url{https:/d-sektionen.se/vintermote-2024/}.

\rostlangd{88}

\motetbeslutar\att{} fastställa den nya rambudgeten.


% ----------------------
\section{Motioner och propositioner}

Inga inkomna motioner eller propositioner.


% ----------------------
\section{Presentation av STABEN 2024}

STABEN 2024 presenterar sig själva och svarar på frågor.

\motetbeslutar\att{} ajournera mötet till kl. \textbf{17:00}.

\motetbeslutar\att{} återuppta mötet kl. \textbf{17:19}.

\rostlangd{114}

% ----------------------
\pagebreak
\section{Personval}

\textbf{Fredrik Palm} läser upp valberedningens rekryteringsprocess inför vintermötet 2024.

\subsection{Sektionsordförande 24/25}

Valberedningen nominerar \textbf{Helena Girmai} till sektionsordförande 24/25. \\
\textbf{Helena Girmai} mottar ej nomineringen.

\textbf{Adam Rylander} nominerar sig själv.

\textbf{Adam Rylander} presenterar sig själv.\\
\textbf{Adam Rylander} svarar på frågor.\\
\textbf{Adam Rylander} lämnar mötet.

Disskussion uppstår.

\rostlangd{114}

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Adam Rylander} till sektionsordförande 24/25.

\subsection{Sektionskassör 24/25}

Valberedningen nominerar \textbf{Erik Nordström} till sektionskassör 24/25.

\textbf{Erik Nordström} presenterar sig själv.\\
\textbf{Erik Nordström} svarar på frågor.\\
\textbf{Erik Nordström} lämnar mötet.

\textbf{Fredrik Palm} läser upp Valberedningens motivering för \textbf{Erik Nordström}.

Disskussion uppstår.

\rostlangd{114}

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Erik Nordström} till sektionskassör 24/25.

\subsection{Vice ordförande 24/25}

Valberedningen nominerar \textbf{Tove Winddotter} till vice ordförande 24/25.

\textbf{Elliot Eriksson} nominerar sig själv.

\textbf{Elliot Eriksson} lämnar mötet.

\textbf{Tove Winddotter} presenterar sig själv.\\
\textbf{Tove Winddotter} svarar på frågor.\\
\textbf{Tove Winddotter} lämnar mötet.

\textbf{Elliot Eriksson} presenterar sig själv.\\
\textbf{Elliot Eriksson} svarar på frågor.\\
\textbf{Elliot Eriksson} lämnar mötet.

\textbf{Fredrik Palm} läser upp Valberedningens motivering för \textbf{Tove Winddotter}.

Disskussion uppstår.

\rostlangd{112}

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Tove Winddotter} till vice ordförande 24/25.

\subsection{Sekreterare 24/25}

Valberedningen nominerar \textbf{Daniel Wendin} till sekreterare 24/25.

\textbf{Daniel Wendin} presenterar sig själv.\\
\textbf{Daniel Wendin} svarar på frågor.\\
\textbf{Daniel Wendin} lämnar mötet.

\textbf{Axel Larsson} läser upp Valberedningens motivering för \textbf{Daniel Wendin}.

Disskussion uppstår.

\rostlangd{111}

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Daniel Wendin} till sekreterare 24/25.

\subsection{Utbildningsutskottets ordförande 24/25}

Valberedningen har ingen nominering för utbildningsutskottets ordförande 24/25.

\rostlangd{113}

\motetbeslutar\att{} vakantsätta posten utbildningsutskottets ordförande 24/25 och därmed ge Styrelsen ansvaret att tillsätta posten i enlighet med §5 i reglementet.

\subsection{Arbetsmiljöombud 24/25}

Valberedningen har ingen nominering för arbetsmiljöombud 24/25.

\motetbeslutar\att{} vakantsätta posten arbetsmiljöombud 24/25 och därmed ge Styrelsen ansvaret att tillsätta posten i enlighet med §5 i reglementet.

\subsection{Eventutskottets ordförande 24/25}

Valberedningen har ingen nominering för eventutskottets ordförande 24/25.

\textbf{Alexander Bucht Linde} nominerar sig själv. 

\textbf{Alexander Bucht Linde} presenterar sig själv.\\
\textbf{Alexander Bucht Linde} svarar på frågor.\\
\textbf{Alexander Bucht Linde} lämnar mötet.

Disskussion uppstår.

\rostlangd{113}

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Alexander Bucht Linde} till eventutskottets ordförande 24/25.

\subsection{Styrelseledamöter 24/25}

\motetbeslutar\att{} fastställa antal styrelseledamöter till \textbf{2}.

Valberedningen nominerar \textbf{Adam Rylander} och \textbf{Henrik Rehn} till styrelseledamöter 24/25. \\
\textbf{Adam Rylander} mottar ej nomineringen.\\
\textbf{Henrik Rehn} mottar ej nomineringen. 

\textbf{Manfred Clase} nominerar sig själv.\\
\textbf{Mateo Schütt Zalabardo} nominerar sig själv. 

\textbf{Mateo Schütt Zalabardo} lämnar mötet.

\textbf{Manfred Clase} presenterar sig själv.\\
\textbf{Manfred Clase} svarar på frågor.\\
\textbf{Manfred Clase} lämnar mötet.

Disskussion uppstår.

\textbf{Mateo Schütt Zalabardo} presenterar sig själv.\\
\textbf{Mateo Schütt Zalabardo} svarar på frågor.\\
\textbf{Mateo Schütt Zalabardo} lämnar mötet.

Disskussion uppstår.

\rostlangd{111}

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Manfred Clase} och \textbf{Mateo Schütt Zalabardo} till styrelseledamöter 24/25.

\motetbeslutar\att{} ajournera mötet till kl. \textbf{19:20}.

\motetbeslutar\att{} återuppta mötet kl. \textbf{19:30}.

\subsection{Damföreningens ordförande 24/25}

Valberedningen nominerar \textbf{Jasmin Phan Tran} till damföreningens ordförande 24/25.

\textbf{Frida Strömberg} nominerar sig själv.

\textbf{Frida Strömberg} lämnar mötet.

\textbf{Jasmin Phan Tran} presenterar sig själv.\\
\textbf{Jasmin Phan Tran} svarar på frågor.\\
\textbf{Jasmin Phan Tran} lämnar mötet.

\textbf{Frida Strömberg} presenterar sig själv.\\
\textbf{Frida Strömberg} svarar på frågor.\\
\textbf{Frida Strömberg} lämnar mötet.

\textbf{Sofia Knutas} läser upp Valberedningens motivering för \textbf{Jasmin Phan Tran}.

Disskussion uppstår.

\rostlangd{113}

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Jasmin Phan Tran} till damföreningens ordförande 24/25.

\subsection{Damföreningens kassör 24/25}

Valberedningen nominerar \textbf{Agnes Gustafson} till damföreningens kassör 24/25.

\textbf{Jessica Andersson} nominerar sig själv.

\textbf{Jessica Andersson} lämnar mötet.

\textbf{Agnes Gustafson} presenterar sig själv.\\
\textbf{Agnes Gustafson} svarar på frågor.\\
\textbf{Agnes Gustafson} lämnar mötet.

\textbf{Jessica Andersson} presenterar sig själv.\\
\textbf{Jessica Andersson} svarar på frågor.\\
\textbf{Jessica Andersson} lämnar mötet.

\textbf{Sofia Knutas} läser upp Valberedningens motivering för \textbf{Agnes Gustafson}.

Disskussion uppstår.

\rostlangd{113}

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Jessica Andersson} till damföreningens kassör 24/25.

\subsection{Festeriets ordförande 24/25}

Valberedningen nominerar \textbf{Therese Larsson} till festeriets ordförande 24/25.

\textbf{Therese Larsson} presenterar sig själv.\\
\textbf{Therese Larsson} svarar på frågor.\\
\textbf{Therese Larsson} lämnar mötet.

\textbf{Axel Larsson} läser upp Valberedningens motivering för \textbf{Therese Larsson}.

Disskussion uppstår.

\rostlangd{117}

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Therese Larsson} till festeriets ordförande 24/25.

\subsection{Festeriets kassör 24/25}

Valberedningen nominerar \textbf{Arvid Ivarsson} till festeriets kassör 24/25.

\textbf{Simon Andersson} nominerar sig själv.

\textbf{Simon Andersson} lämnar mötet.

\textbf{Arvid Ivarsson} presenterar sig själv.\\
\textbf{Arvid Ivarsson} svarar på frågor.\\
\textbf{Arvid Ivarsson} lämnar mötet.

\textbf{Simon Andersson} presenterar sig själv.\\
\textbf{Simon Andersson} svarar på frågor.\\
\textbf{Simon Andersson} lämnar mötet.

\textbf{Fredrik Palm} läser upp Valberedningens motivering för \textbf{Arvid Ivarsson}.

Disskussion uppstår.

\rostlangd{114}

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Simon Andersson} till festeriets kassör 24/25.

\pagebreak

\section{Medaljutdelning}

Det är för tillfället oklart hur många medaljer som finns, därav kommer medaljutdelning ej ske nu.

\rostlangd{117}

\motetbeslutar\att{} medaljutdelning sker i samband med vårmötet.

% ----------------------
\section{Övrigt}

En fråga lyfts om sektionens bokningskalender, det är den kalender som finns på Google Drive som gäller. Sektionsordförande \textbf{Silva Havluciyan} 
förklarar att det har blivit fel då Styrelsen glömt att lägga in preliminärt planerade datum i denna utan direkt lagt in i sektionskalendern som finns på sektionens hemsida. 
Detta har gjort att det ser ut som Styrelsen valt datum som krockar med andra utskott medvetande om att de redan är uppbokade. Detta är inte 
fallet och Styrelsen ber om ursäkt för den förvirrande situationen.  

% ----------------------
\section{Mötets avslut}


\textbf{Silva Havluciyan} förklarar mötet avslutat kl \textbf{21:40}.


% ----------------------



\end{document}
