\documentclass{datateknologsektionen-document}

\usepackage{subfiles}

\newcommand{\ind}{\hspace*{2em}}
\newcommand{\motetbeslutar}{\textbf{Mötet beslutar}}
\newcommand{\att}{\\\ind\textbf{att}}
\newcommand{\rostlangd}[1]{Röstlängden är \textbf{#1}.}

\title{Protokoll | D-sektionens höstmöte 2023}
\date{2023-11-06}

\begin{document}
% ----------------------
% Title page
% ----------------------
\hspace{0pt}
\vfill
\begin{center}
    \Huge\textbf{Protokoll \\ D-sektionens höstmöte 2023}

    \huge Datateknologsektionen

    \large
    Organisationsnummer: 822002-1409

\end{center}
\vfill
{\large
    \textbf{Plats:} Campus Valla, A1 \\
    \textbf{Datum:} 2023-11-06 \\
    \textbf{Tid:} 17:30 \\
    \textbf{Firmatecknare} verksamhetsåret 23/24 (230701 - 240630) \\
    \ind Ordförande: Silva Havluciyan \\
    \ind Kassör: Henrik Thorén
}
\vfill
\hspace{0pt}
\pagebreak




% ----------------------
% Table of contents
% ----------------------
\tableofcontents
\pagebreak





% ----------------------
\section{Mötets öppnande}
Sektionsordförande \textbf{Silva Havluciyan} förklarar mötet öppnat kl \textbf{18:14}.




% ----------------------
\section{Val av mötesfunktionärer}
\subsection{Mötesordförande}
\motetbeslutar\att{} välja Ordförande \textbf{Silva Havluciyan} till mötesordförande.

\subsection{Mötessekreterare}
\motetbeslutar\att{} välja Sekreterare \textbf{Felix Ramnelöv} till mötessekreterare.

\subsection{Justeringsperson, Rösträknare}
\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Jorunn Jóhannesdóttir} och \textbf{Philip Batan} till justeringspersoner tillika rösträknare.


% ----------------------
\section{Adjungeringar och fastställande av röstlängden}



\motetbeslutar
\att{} fastställa röstlängden till \textbf{86}.



% ----------------------
\section{Fastställande av mötets stadgeenliga utlysande}
\textbf{Felix Ramnelöv} berättar hur och när mötet blivit utlyst.

\motetbeslutar
\att{} mötet utlysts stadgeenligt.



% ----------------------
\pagebreak
\section{Fastställande av föredragningslista}
\textbf{Silva Havluciyan} presenterar ändringar från den preliminära till den slutgiltiga föredragningslistan.

\textbf{Silva Havluciyan} föreslår att fastställa den slutgiltiga föredragningslistan.

\motetbeslutar\att{} fastställa föredragningslistan.


% ----------------------
\section{Rapport och meddelanden från styrelsen och kansliet}
\subfile{./sections/RoM.tex}



% ----------------------
\pagebreak
\section{Sektionens ekonomiska läge}
Sektionskassör \textbf{Henrik Thorén} presenterar på sektionsmötet. Det finns inte så mycket att säga, men det finns några oklara saker. Mottagningen har inte helt sammanstälts än, men ser okej ut. Det stora frågetecknet för tillfället är Näringslivsutskottet. Dessutom har D-sektionens pubbar inte varit korrekt budgeterade sedan tidigare. Överlag ser läget okej ut.

% ----------------------
\motetbeslutar
\att{} ajournera mötet fram till kl 19:20.

\motetbeslutar
\att{} återuppta mötet kl 19:22.

% ----------------------
\section{Budgetrevidering}
Sektionskassör \textbf{Henrik Thorén} presenterar revidering av budget för verksamhetsåret 23/24. Budgetrevideringen finns på \url{https:/d-sektionen.se/hostmote-2023/}.

\motetbeslutar
\att{} fastställa röstlängden till 85.

\motetbeslutar
\att{} fastställa den nya rambudgeten.


% ----------------------
\section{Styrelsen informerar}
Styrelsen vill informera om att det nu finns ett Måldokument för verksamhetsåret 23/24 som finns på sektionens hemsida. Dessutom har en Näringslivsansvarig nyligen tillsatts.

\newpage

\section{Ansvarsfrihet}

Samtliga dokument som presenteras nedan finns på \url{https:/d-sektionen.se/hostmote-2023/}.

% ----------------------
\subsection{Verksamhetsberättelser för verksamhetsåret 22/23}

\subsubsection{Arbetsmarknadsgruppen 22/23}

 Sektionskassör \textbf{Henrik Thorén} presenterar verksamhetsberättelsen för Arbetsmarknadsgruppen 22/23 då ingen från Arbetsmarknadsgruppen 22/23 är närvarande.

\subsubsection{D-Group 22/23}

\textbf{Junia Mannervik} presenterar verksamhetsberättelsen för D-Group 22/23.

\subsubsection{Donna 22/23}

\textbf{Jorunn Jóhannesdóttir} presenterar verksamhetsberättelsen för Donna 22/23.

\subsubsection{Eventutskottet 22/23}

\textbf{Erik Halvarsson} presenterar verksamhetsberättelsen för Eventutskottet 22/23.

\subsubsection{STABEN 22/23}

\textbf{Casper Jensen} presenterar verksamhetsberättelsen för STABEN 22/23.

\subsubsection{Styrelsen 22/23}

\textbf{Emma Wahlund} presenterar verksamhetsberättelsen för Styrelsen 22/23.

\subsection{Ekonomisk berättelse för verksamhetsåret 22/23}

\textbf{Michelle Krejci} presenterar ekonomiska berättelsen för verksamhetsåret 22/23.

\subsection{Revisionsberättelser för verksamhetsåret 22/23}

\textbf{Michelle Krejci} presenterar de eknonomiska revisorernas berättelse för verksamhetsåret 22/23.

\textbf{Otto Heino} presenterar sakrevisionsberättelsen för verksamhetsåret 22/23.

\subsection{Ansvarsfrihet för verksamhetsåret 22/23}

\textbf{Otto Heino} yrkar på att bevilja  ansvarsfrihet till verksamhetsåret 22/23 samt lägga verksamhetsberättelser, ekonomisk berättelse och revisorernas berättelser till handlingarna.

\motetbeslutar
\att{} fastställa röstlängden till 66.

\motetbeslutar
\att{} bevilja ansvarsfrihet till verksamhetsåret 22/23 samt lägga verksamhetsberättelser, ekonomisk berättelse och revisorernas berättelser till handlingarna.




% ----------------------
\section{Motioner och propositioner}

\subsection{Proposition angående revidering av styrdokument}

\textbf{Silva Havluciyan} presenterar propositionen.

\motetbeslutar
\att{} fastställa röstlängden till 78.

\motetbeslutar
\att{} biffalla propositionen i sin helhet.

\subsection{Motion angående införande av en utmärkelse för
extraordinära insatser}

\textbf{Otto Heino} presenterar motionen.

\textbf{Silva Havluciyan} presenterar motionssvaret.

Diskussion uppstår. Det lyfts en åsikt om att även guldmedaljen behöver revideras.

\motetbeslutar
\att{} biffalla motionen i sin helhet samt även revidera guldmedaljen.


% ----------------------
\pagebreak
\section{Personval}

\textbf{Fredrik Palm} läser upp valberedningens rekryteringsprocess inför höstmötet 2023.

\subsection{Fadderigeneral 24/25}
Valberedningen nominerar \textbf{Tobias Elfstrand} till fadderigeneral 24/25.

\textbf{Tobias Elfstrand} presenterar sig själv.\\
\textbf{Tobias Elfstrand} svarar på frågor.\\
\textbf{Tobias Elfstrand} lämnar mötet.

\textbf{Axel Larsson} läser upp Valberedningens motivering för \textbf{Tobias Elfstrand}.

Disskussion uppstår.

\motetbeslutar
\att{} fastställa röstlängden till 76.

\motetbeslutar
\att{} välja \textbf{Tobias Elfstrand} till fadderigeneral 24/25.

\subsection{Fadderikassör 24/25}
Valberedningen nominerar \textbf{Sebastian Olsson} till fadderikassör 24/25.

\textbf{Sebastian Olsson} presenterar sig själv.\\
\textbf{Sebastian Olsson} svarar på frågor.\\
\textbf{Sebastian Olsson} lämnar mötet.

\textbf{Malte Hammar} läser upp valberedningens motivering för \textbf{Sebastian Olsson}.

Diskussion uppstår.

\motetbeslutar
\att{} fastställa röstlängden till 75.

\motetbeslutar
\att{} välja \textbf{Sebastian Olsson} till fadderikassör 24/25.


\pagebreak

\section{Medaljutdelning}
Medaljerna kommer delas ut efter mötets avslutande.

% ----------------------
\section{Övrigt}

Fråga gällande tillsättande av Infoutskottets ordförande tas upp. Ordförande \textbf{Silva Havluciyan} förklarar att Styrelsen för tillfället håller på med fyllnadsval men att ingen lämplig kandidat har hittats.


% ----------------------
\section{Mötets avslut}


\textbf{Silva Havluciyan} förklarar mötet avslutat kl \textbf{21:15}.




% ----------------------
\pagebreak
{\Large\bfseries Underskrifter}

\vspace*{1.2cm}
\noindent\rule{8cm}{1pt}\\
Ordförande Silva Havluciyan

\vspace*{1.2cm}
\noindent\rule{8cm}{1pt}\\
Sekreterare Felix Ramnelöv

\vspace*{1.2cm}
\noindent\rule{8cm}{1pt}\\
Justeringsperson Jorunn Jóhannesdóttir

\vspace*{1.2cm}
\noindent\rule{8cm}{1pt}\\
Justeringsperson Philip Batan


\end{document}
