\documentclass{datateknologsektionen-document}

\usepackage{subfiles}

\newcommand{\ind}{\hspace*{2em}}
\newcommand{\motetbeslutar}{\textbf{Mötet beslutar}}
\newcommand{\att}{\\\ind\textbf{att}}
\newcommand{\rostlangd}[1]{Röstlängden är \textbf{#1}.}

\title{Protokoll | D-sektionens extramöte 2021}
\date{2021-10-10}

\begin{document}
% ----------------------
% Title page
% ----------------------
\hspace{0pt}
\vfill
\begin{center}
    \Huge\textbf{Protokoll \\ D-sektionens extramöte 2021}

    \huge Datateknologsektionen

    \large
    Organisationsnummer: 822002-1409

\end{center}
\vfill
{\large
    \textbf{Plats:} På distans via Zoom, leds av styrelsen från C-huset på campus Valla \\
    \textbf{Datum:} 2021-10-10 \\
    \textbf{Tid:} 12:00 \\
    \textbf{Firmatecknare} verksamhetsåret 21/22 (210701 - 220630) \\
    \ind Ordförande: Otto Heino\\
    \ind Kassör: Michelle Krejci
}
\vfill
\hspace{0pt}
\pagebreak




% ----------------------
% Table of contents
% ----------------------
\tableofcontents
\pagebreak





% ----------------------
\section{Mötets öppnande}
Sektionsordförande \textbf{Otto Heino} förklarar mötet öppnat kl \textbf{12:00}.




% ----------------------
\section{Val av mötesfunktionärer}
\subsection{Mötesordförande}
\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Otto Heino} till mötesordförande.

\subsection{Mötessekreterare}
\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Max Mogren} till mötessekreterare.

\subsection{Justeringsperson, Rösträknare}
\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Isak Horvath} och \textbf{John Enblom} till justeringspersoner tillika rösträknare.




% ----------------------
\section{Adjungeringar och fastställande av röstlängden}
\motetbeslutar
\att{} adjungera \textbf{Emily Fredriksson}.
\att{} fastställa röstlängden till \textbf{33}.





% ----------------------
\section{Fastställande av mötets stadgeenliga utlysande}
\textbf{Max Mogren} berättar hur och när mötet blivit utlyst.

\motetbeslutar\att{} mötet utlysts stadgeenligt.



% ----------------------
\section{Fastställande av föredragningslista}
\textbf{Otto Heino} uppmärksammar att inga ändringar från den preliminära till den slutgiltiga föredragningslistan har gjorts.

\textbf{Otto Heino} föreslår att fastställa den slutgiltiga föredragningslistan.

\motetbeslutar\att{} fastställa föredragningslistan.




% ----------------------
\section{Det ekonomiska läget}
Sektionskassör \textbf{Michelle Krejci} presenterar genomförda revideringar inom utskott av styrelsen genom per capsulam-beslut. Revideringar har gjorts inom AktU, Donna, STABEN, WebbU samt DEG.



% ----------------------
\section{Budgetrevidering}
Sektionskassör \textbf{Michelle Krejci} presenterar förslag för budgetrevidering inom rambudgeten.

\textbf{Michelle Krejci} vill införa en ny budgetpost för D-Group som tidigare inte haft en budgetpost för sin stass.

\textbf{Emily Fredriksson} presenterar det ekonomiska läget inom LINK.
På grund av distansläget vid planeringen av LINK har det varit svårt att förutse intäkter och hålla rambudgeten. Intäkter i rambudgeten var ursprungligen låg men i dagsläget går LINK plus med ungefär 250 000 kr extra vilket möjliggör det för LINK att ha inspirationsföreläsningar samt en bankett om budgetrevideringen godkänns.

Styrelsen vill utöka budgetposten för sektionsaktivas med 40 000 kr med anledning av att styrelsen arrangerade ett sektionsaktivas för verksamhetsåren 19/20, 20/21 samt 21/22. Styrelsen vill även införa en äskningspost som gör det möjligt för tidigare sektionsaktiva att arrangera event. 

Dessa ändringar innebär att datateknologsektionen kommer backa 22 733 kr detta verksamhetsår. Däremot har datateknologsektionen ett överskott på 280 000 kr efter fonderingar.

\smallskip

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{35}.

\motetbeslutar\att{} godkänna den föreslagna budgetrevideringen.

% ----------------------
\section{Motioner och propositioner}
\subfile{./sections/motioner_propositioner}



% ----------------------
\section{Övrigt}
Ingen fråga lyfts.



% ----------------------
\section{Mötets avslut}
Sektionsordförande \textbf{Otto Heino} förklarar mötet avslutat kl \textbf{12:37}.




% ----------------------
\pagebreak
{\Large\bfseries Underskrifter}

\vspace*{1.2cm}
\noindent\rule{8cm}{1pt}\\
Ordförande Otto Heino

\vspace*{1.2cm}
\noindent\rule{8cm}{1pt}\\
Sekreterare Max Mogren

\vspace*{1.2cm}
\noindent\rule{8cm}{1pt}\\
Justeringsperson Isak Horvath

\vspace*{1.2cm}
\noindent\rule{8cm}{1pt}\\
Justeringsperson John Enblom


\end{document}
