\documentclass[../protokoll_hostmote_2021.tex]{subfiles}

\begin{document}
\subsection{Styrelsen}
\textbf{Otto Heino} presenterar på sektionsmötet.
Efter invalet har styrelsen arbetat med att läsa igenom stadgar och reglemente samt att fastställa gemensamma mål. Styrelsen har som mål att engagera fler sektionsmedlemmar att bli sektionsaktivas genom fördelar som sektionsaktivas. Därför har styrelsen anordnat en riktigt rolig sektionsaktivas-kickoff. 
\subsection{Aktivitetsutskottet/Eventutskottet}
\textbf{Erik Halvarsson} presenterar på sektionsmötet.
D-Band har rekryterat och är nu fulltaliga. Aktivitetsutskottet har rekryterat gruppledare samt skapat en ny undergrupp som heter D20. Efter sommaren har AktU jobbat med att rekrytera för de andra undergrupper samt motiverat ettan att hålla i en tackfest. Strukturen på Aktivitetsutskottet har ändrats och döpts om till Eventutskottet samt flyttat posten Aktivitetshanterare till styrelsen vilket skedde på det extrainsatta sektionsmötet.
\subsubsection{AktU}
\textbf{Fredrik Martinsson} presenterar på sektionsmötet.
Alla poster i AktU är tillsatta. AktU har haft en kick-off och teambuilding tillsammans samt hållit i två brädsspelskvällar som verkade omtyckt av gästerna. Framöver planerar AktU att styra innebandy- och fotbollskvällar.
\subsubsection{D20}
\textbf{Michelle Krejci} presenterar på sektionsmötet.
D20 har planerat inför verksamhetsåret. Hittils har utskottet haft en pysseldag för att lösa material till brädsspelskvällar samt en one-shot kväll.
\subsubsection{D-Band}
\textbf{Jennifer Österman} presenterar på sektionsmötet.
D-Band har spelat på Tentaomtentakravallen och Pallen samt tillsatt en pianist. 
\subsubsection{D-Lan}
\textbf{Robin Boregrim} presenterar på sektionsmötet.
D-Lan har rekryterat till undergruppen samt bestämt ett datum för D-Lan. Just nu håller utskottet på med att revidera logotypen för D-Lan och självklart planera inför eventet.
\subsection{Alumniutskottet}
\textbf{Oskar Kolthoff} presenterar på sektionsmötet.
Alumniutskottet har ordnat en rekrytering och fått in ytterligare en del personer i sitt utskott men saknar fortfarande tre poster. Planerar för fullt inför generationssittningen och försöker lösa en del GDPR-problem. 
\subsection{Arbetsmarknadsgruppen}
\textbf{Sophie Ryrberg} presenterar på sektionsmötet.
Är i dagsläget i full gång med LINK och har väldigt många event de kommande veckorna. LINK håller en digital mässa 18 november som avslutas med en bankett. Efter mässan kommer Arbetsmarknadsgruppen arbeta med överlämningsarbetet.
\subsection{D-Group}
\textbf{Tamara Jurić} presenterar på sektionsmötet.
Innan sommaren har D-Group blivit ett fullt utskott och hjälpt sina företrädare med DÖMD. D-Group har även hjälpt till STABEN under nolle-p och arrangerat Nollephinalen. Dessutom har D-Group hållit i tvådagarskravallen Tenta-omtentakravallen och planerar just nu inför julsittningen i höst samt DIMD och DÖMD. Snart är det vår.
\subsection{Donna}
\textbf{Joline Hellström} presenterar på sektionsmötet.
Donna har rekryterat hela utskottet och haft inskifte. Efter sommaren har Donna hjälpt till STABEN under nolle-p och även hållit i kräftis. Under oktober har utskottet dragit in 43 000 kr för bröstcancer och planerar just nu inför höstsittningen.
\subsection{Infoutskottet}
\textbf{Helena Girmai} presenterar på sektionsmötet.
Infoutskottet har valt ut en AD samt fem ytterligare medlemmar i utskottet. Infoutskottet har kommit igång med veckobrevet samt hjälpt en del utskott med Facebook. Just nu planerar Infoutskottet för fullt inför julkalendern.
\subsection{Marknadsföringsutskottet}
\textbf{Henrik Rehn} presenterar på sektionsmötet.
MafU har rekryterat hela utskottet och varit på en mässa samt börjat planera inför D-Tour. Hemmissioneringen drar även snart igång och utskottet hoppas på att många sektionsmedlemmar ser fram emot att hemmissionera vilket kommer ske på distans denna termin.
\subsection{Näringslivsutskottet}
\textbf{John Enblom} presenterar på sektionsmötet.
Under sommaren har NärU rekryterat en person samt 8 ytterligare personer efter sommaren. NärU har även genomfört sin första företagskväll vilket var mycket roligt.
\subsection{Pubutskottet}
\textbf{Sean Zhong} presenterar på sektionsmötet då utskottets ordförande \textbf{Emil Carlsson} är frånvarande.
PubU har rekryterat nya medlemmar och haft en kick-off. Utskottet har även hållit i rekryteringspuben samt dränk-dina-sorger-i-soppa puben. Nästa pub kommer ske 17 november.
\subsection{STABEN}
\textbf{Henrik Nilsson} presenterar på sektionsmötet.
STABEN gjorde ett temasläpp i videoformat, gjort ett nytt planeringssytem som tillämpades under nolle-p och arbetat mycket med en model för överlämningsarbetet. Har i övrigt haft mycket problem med pandemin men lyckades till slut genomföra ett lyckat nolle-p. Utskottet har även arrangerat slasquen samt en finsittning för specialfaddar vilka var lyckade. STABEN vill tacka alla sektionsmedlemmar som har hjälpt till under nolle-p.
\subsection{Utbildningsutskottet}
\textbf{Danijel Grujicic} presenterar på sektionsmötet.
UtbU har rekryterat studienämndsordförande för alla program samt klassrepresentanter. Just nu arbetar UtbU med kursutvärderingarna efter periodens kurser. 
\subsection{Valberedningen}
\textbf{Malin Widén} presenterar på sektionsmötet.
Valberedningen har rekryterat och är nu fullsatta. Utskottet har haft en utbildning med SKILL för att lära sig om kravprofiler och intervjuver. Valberedningen har även hållit intervjuver för STABEN general och kassör men även för LINK projektledare och kassör. 
\subsection{Webbutskottet}
\textbf{Michelle Krejci} presenterar på sektionsmötet då utskottets ordförande \textbf{Isak Horvath} är frånvarande.
Webbutskottet har rekryterat hela utskottet och har arbetat med en loggbok för sektionsbilen samt tagit över D-Groups domäner för att få alla sektionens domäner på samma plats vilket gerr WebbU bättre koll. Utskottet planerar för att designa om sektionshemsidan.
\subsection{Werkmästeriet}
\textbf{Dag Jönsson} presenterar på sektionsmötet.
Werkmästeriet har fixat färg och material till märkesbackenmålningen, sålt overaller, städat nettan och config samt kokat en del kaffe. Werkmästeriet har även börjat strukturera om förråden och tagit släpet till verkstaden.
\subsection{DEG}
\textbf{Michelle Krejci} presenterar på sektionsmötet.
Innan sommaren har DEG blivit ett helt utskottet och alla medlemmar har fått gå på kassörutbildning. Utskottet bokför varannan vecka och har tagit över Aktivitetsutskottets bokföring. DEG planerar även att ta över D-Groups bokföring samt har som mål att i framtiden även ta över STABENs och Donnas bokföring.
\end{document}