\documentclass[../protokoll-vintermote-2024.tex]{subfiles}

\begin{document}
\subsection{Styrelsen}
\textbf{Filip Nygren} presenterar på sektionsmötet. 
 
Styrelsen har hållit i D-forum och diskuterat med övriga styrelser, planerat mid-off, varit på julbord tillsammans, hållit julkalender samt planerat för sektionsfotografering.

\subsection{Eventutskottet}
\textbf{Bacilika Glansholm} presenterar på sektionsmötet.

Eventutskottet har inte gjort så mycket, de har administrerat undergruoper och planerat för event.

\subsubsection{AktU}
\textbf{Jessica Kjellin} presenterar på sektionsmötet.

AktU har haft diverse event, som innebandy, badminon, brädspelskvällar, och planerat för kommande event.

\subsubsection{D20}
\textbf{Alexander Bucht Linde} presenterar på sektionsmötet. 

D20 har haft event och planerar på att delta på Lincon och D-LAN och hålla i fler event.

\subsubsection{D-LAN}
\textbf{Marcus Dahl} presenterar på sektionsmötet. 

D-LAN har fixat och planerat och ska hålla i D-LAN och kanske Sverige Lan.

\subsubsection{D-Band}
\textbf{Alice Almgren} presenterar på sektionsmötet. 

D-Band har repat och spelat, i framtiden ska man fortsätta och rekrytera för nästa D-Band.

\subsubsection{SchlagU}
\textbf{Filip Jakobsson} presenterar på sektionsmötet. 

Schlagu har haft en kick-off, deltagit i julkalendern, samlat in hela 3316 kr till musikhjälpen och haft diverse event. I framtiden ska man hålla i fler event.

\subsection{Alumniutskottet}
\textbf{Anton Eldeborg Lundin} presenterar på sektionsmötet. 

Alumniutsittet har haft lunchföreläsningar och ska hålla i en generationssittning.

\subsection{Arbetsmarknadsgruppen}
\textbf{Anastasia Saprunova} presenterar på sektionsmötet. 

Arbetsmarknadsgruppen har hållit i LINK 2023 och hållit en generationssittning.

\subsection{D-Group}
\textbf{Disa Kärnbring} presenterar på sektionsmötet.

D-Group har hållit i julfesten och i framtiden ska man hålla i DIMD. Man väntar även nya medlemmar.

\subsection{Donna}
\textbf{Alma Mateo Johansson} presenterar på sektionsmötet.

Donna har sedan sist haft en sittning, hållit en kodstuga och diverse andra event. I framtiden ska man hålla i fler event.

\subsection{Ekonomiutskottet}
\textbf{Henrik Thorén} presenterar på sektionsmötet.

Ekonomiutskottet har bokfört och fakturerat.

\subsection{Marknadsföringsutskottet}
\textbf{Oscar Karlsson} presenterar på sektionsmötet.

Marknadsföringsutskottet har planerat D-tour och fått iväg lite hemmissioneringar. Man ska anordna D-tour samt få fler att hemmissionera.

\subsection{Näringslivsutskottet}
\textbf{Simon Ganning} presenterar på sektionsmötet.

Näringslivsutskottet har valt in samtliga personer till utskottet, börjat skriva ett huvudsamarbetsavtal, haft kick-off, marknadsfört. Man letar efter nya samarbeten.

\subsection{Pubutskottet}
\textbf{Olle Håkansson} presenterar på sektionsmötet.

Pubutskottet har varit i Gdansk på studieresa, haft flera pubar och fokuserat på teambuilding. Man ska i framtiden anordra DIMD med D-Group.

\subsection{STABEN}
\textbf{Tobias Elfstrand} presenterar på sektionsmötet.

STABEN har alla blivit invalda, de har haft julhäng, gjort ett julkalenderbidrag, haft överlämning och kommit igång med fokusgrupper. I framtiden ska man börja rekrytera fraddrar.

\subsection{Utbildningsutskottet}
\textbf{Darja Saed} presenterar på sektionsmötet. 

Utbildningsutskottet har varit på internat med nämnden, haft pluggstuga, kursutvärderingar och möten. Man ska fotsätta på samma spår.
 
\subsection{Valberedningen}
\textbf{Fredrik Palm} presenterar på sektionsmötet.

Valberedningen har rekryterat inför vintermötet, det har varit högt sökrtyck. Man ska börja rekryteringsprocessen för vårmötet.

\subsection{Webbutskottet}
\textbf{William Minidis} presenterar på sektionsmötet då webmaster \textbf{Olle Mineur} är frånvarande.

Webbutskottet har hållit i Hackaton, haft kodstuga med Donna, fortsatt arbetet med hemsidan och inaktiverat Tesla-bokningen. I framtiden ska man forsätta med arbetet.

\subsection{Werkmästeriet}
\textbf{Philip Batan} presenterar på sektionsmötet då intendent \textbf{Joline Hellström} är frånvarande.

Werkmästeriet har fixat med bilarna, ordnat nytt släp, haft julfika, inventerat, fixat klart städschemat och planerat vårens arbete. De vill även informera om att släpet har bytt parkeringsplats.

\end{document}