\documentclass[../protokoll_hostmote_2021.tex]{subfiles}

\begin{document}
\subsection{Styrelsen}
\textbf{Silva Havluciyan} presenterar på sektionsmötet. 
 


\subsection{Eventutskottet}
\textbf{Bacilika Glansholm} presenterar på sektionsmötet.



\subsubsection{AktU}
\textbf{Jessica Kjellin} presenterar på sektionsmötet.



\subsubsection{D20}
\textbf{Alexander Bucht Linde} presenterar på sektionsmötet. 



\subsubsection{D-LAN}
\textbf{Marcus Dahl} presenterar på sektionsmötet. 



\subsubsection{D-Band}
\textbf{Alice Almgren} presenterar på sektionsmötet. 



\subsubsection{SchlagU}
\textbf{Filip Jakobsson} presenterar på sektionsmötet. 



\subsection{Alumniutskottet}
\textbf{Anton Eldeborg Lundin} presenterar på sektionsmötet. 



\subsection{Arbetsmarknadsgruppen}
\textbf{Anastasia Saprunova} presenterar på sektionsmötet. 



\subsection{D-Group}
\textbf{Disa Kärnbring} presenterar på sektionsmötet.



\subsection{Donna}
\textbf{Alma Mateo Johansson} presenterar på sektionsmötet.



\subsection{Ekonomiutskottet}
\textbf{Henrik Thorén } presenterar på sektionsmötet.



\subsection{Marknadsföringsutskottet}
\textbf{Oscar Karlsson} presenterar på sektionsmötet.



\subsection{Näringslivsutskottet}
\textbf{Simon Ganning} presenterar på sektionsmötet.



\subsection{Pubutskottet}
\textbf{Olle Håkansson} presenterar på sektionsmötet.



\subsection{STABEN}
\textbf{Helena Girmai} presenterar på sektionsmötet.



\subsection{Utbildningsutskottet}
\textbf{Darja Saed} presenterar på sektionsmötet. 


 
\subsection{Valberedningen}
\textbf{Fredrik Palm} presenterar på sektionsmötet.



\subsection{Webbutskottet}
\textbf{Olle Mineur} presenterar på sektionsmötet.



\subsection{Werkmästeriet}
\textbf{Joline Hellström} presenterar på sektionsmötet.



\end{document}