\documentclass[../protokoll_varmote_2022.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{Malin Widén} läser upp valberedningens rekryteringsprocess till vårmötet 2022.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till 64.

\subsection{Marknadsföringsutskottets ordförande 22/23}
Valberedningen har ingen nominering för Marknadsföringsutskottets ordförande 22/23.

\textbf{Styrelsen} yrkar på att uppdra valberedningen att bereda förslag på Marknadsföringsutskottets ordförande 22/23 samt
ge styrelsen mandat att tillsätta Marknadsföringsutskottets ordförande 22/23.

\motetbeslutar\att{} uppdra valberedningen att bereda förslag på Marknadsföringsutskottets ordförande 22/23 samt
ge styrelsen mandat att tillsätta Marknadsföringsutskottets ordförande 22/23.

\subsection{Näringslivsansvarig 22/23}
Valberedningen nominerar \textbf{Thea Antonson} 22/23.

\textbf{Thea Antonson} presenterar sig själv. \\
\textbf{Thea Antonson} svarar på frågor. \\
\textbf{Thea Antonson} lämnar mötet.

\textbf{Malin Widén} läser upp valberedningens motivering för \textbf{Thea Antonson}.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{62}.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Thea Antonson} till näringslivsansvarig 22/23.




\subsection{Studienämndsordförande D 22/23}
Valberedningen har ingen nominering.

\textbf{Anton Oom} nominerar sig själv. 

\textbf{Anton Oom} presenterar sig själv. \\
\textbf{Anton Oom} svarar på frågor. \\
\textbf{Anton Oom} lämnar mötet.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{61}.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Anton Oom} till studienämndsordförande D 22/23.





\subsection{Studienämndsordförande U 22/23}
Valberedningen nominerar \textbf{Joline Hellström} till studienämndsordförande U 22/23.

\textbf{Joline Hellström} presenterar sig själv. \\
\textbf{Joline Hellström} svarar på frågor. \\
\textbf{Joline Hellström} lämnar mötet.

\textbf{Tilde Lindblad} läser upp valberedningens motivering för \textbf{Joline Hellström}.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{61}.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Joline Hellström} till studienämndsordförande U 22/23.


\subsection{Studienämndsordförande IP 22/23}
Valberedningen har ingen nominering för studienämndsordförande IP 22/23.

\textbf{Jim Teräväinen} nominerar sig själv.

\textbf{Jim Teräväinen} presenterar sig själv. \\
\textbf{Jim Teräväinen} svarar på frågor. \\
\textbf{Jim Teräväinen} lämnar mötet.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{63}.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Jim Teräväinen} till studienämndsordförande IP 22/23.


\subsection{Studienämndsordförande masternivå 22/23}
Valberedningen nominerar \textbf{Victor Dahlsberg}

\textbf{Victor Dahlsberg} presenterar sig själv. \\
\textbf{Victor Dahlsberg} svarar på frågor. \\
\textbf{Victor Dahlsberg} lämnar mötet.

\textbf{Malin Widén} läser upp valberedningens motivering för \textbf{Victor Dahlsberg}.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{63}.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Victor Dahlsberg} till studienämndsordförande masternivå 22/23.

\subsection{Intendent 22/23}
Valberedningen nominerar \textbf{Fredrik Martinsson} till intendent 22/23. \\
\textbf{Linnéa Ivansson} nominerar sig själv. 

\textbf{Linnéa Ivansson} lämnar mötet.

\textbf{Fredrik Martinsson} presenterar sig själv. \\
\textbf{Fredrik Martinsson} svarar på frågor. \\
\textbf{Fredrik Martinsson} lämnar mötet.

\textbf{Linnéa Ivansson} presenterar sig själv. \\
\textbf{Linnéa Ivansson} svarar på frågor. \\
\textbf{Linnéa Ivansson} lämnar mötet.

\textbf{Mattias Sjögren} läser upp valberedningens motivering för \textbf{Fredrik Martinsson}.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{63}.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Linnéa Ivansson} till intendent 22/23.

\motetbeslutar\att{} ajournea mötet till kl 21:05.

\motetbeslutar\att{} återuppta mötet kl 21:08.

\subsection{Infochef 22/23}
Valberedningen har ingen nominering.

\textbf{Dag Jönsson} nominerar sig själv.

\textbf{Dag Jönsson} presenterar sig själv. \\
\textbf{Dag Jönsson} svarar på frågor. \\
\textbf{Dag Jönsson} lämnar mötet.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{61}.

\motetbeslutar
\att{} välja \textbf{Dag Jönsson} till infochef 22/23.



\subsection{Webmaster 22/23}
Valberedningen har ingen nominering för webmaster 22/23.

\textbf{Isak Horvath} nominerar sig själv.

\textbf{Isak Horvath} presenterar sig själv.\\
\textbf{Isak Horvath} svarar på frågor.\\
\textbf{Isak Horvath} lämnar mötet.


\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{65}.

\motetbeslutar
\att{} välja \textbf{Isak Horvath} till webmaster 22/23.


\textbf{Otto Heino} föreslår \textbf{Richard Johansson} till mötesordförande.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{66}.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Richard Johansson} till mötesordförande. 

\subsection{Revisorer 22/23}
\textbf{Styrelsen} nominerar \textbf{Mikaela Foxx} och \textbf{Emma Eriksson} till sifferrevisorer 22/23.

\textbf{Michelle Krejci} läser upp de nominerades presentationer samt presenterar styrelsens motivering.

\motetbeslutar\att{} bestämma röstlängden till \textbf{66}.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Mikaela Foxx} och \textbf{Emma Eriksson} till sifferrevisorer 22/23.

Valberedningen nominerar \textbf{Otto Heino} till sakrevisor 22/23.

\textbf{Otto Heino} presenterar sig själv.\\
\textbf{Otto Heino} svarar på frågor.\\
\textbf{Otto Heino} lämnar mötet.

\textbf{Mattias Sjögren} läser upp valberedningens motivering för \textbf{Otto Heino}.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{65}.

\motetbeslutar
\att{} välja \textbf{Otto Heino} till sakrevisor 22/23.


\textbf{Richard Johansson} föreslår att välja \textbf{Otto Heino} till mötesordförande.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Otto Heino} till mötesordförande.


\subsection{Valberedningens ordförande 22/23}
Styrelsen nominerar \textbf{Ebba Kallström} till valberedningens ordförande 22/23.

\textbf{Ebba Kallström} presenterar sig själv.\\
\textbf{Ebba Kallström} svarar på frågor.\\
\textbf{Ebba Kallström} lämnar mötet.

\textbf{Richard Johansson} läser upp styrelsens motivering för \textbf{Ebba Kallström}.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{65}.

\motetbeslutar
\att{} välja \textbf{Ebba Kallström} till valberedningens ordförande 22/23.








\subsection{Valberedningens ledamöter 22/23}
Styrelsen har ingen nominering för valberedningens ledamöter 22/23.

\textbf{Rasmus Kramare} nominerar sig själv.

\textbf{Richard Johansson} läser upp en presentation av \textbf{Rasmus Kramare} på grund av att han ej kunde närvara vid mötet.

\textbf{Otto Heino} föreslår att välja \textbf{Rasmus Kramare} som valberedningens ledamot samt vakantsätta tre av valberedningens ledamöter och ge styrelsen mandat för att tillsätta dessa.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{67}.

\motetbeslutar
\att{} välja \textbf{Rasmus Kramare} som valberedningens ledamot samt vakantsätta tre av valberedningens ledamöter och ge styrelsen mandat för att tillsätta dessa.

\subsection{Alumniutskottets ordförande 22/23}
Valberedningen har ingen nominering för alumniutskottets ordförande 22/23.

\textbf{Richard Johansson} nominerar sig själv.

\textbf{Richard Johansson} presenterar sig själv.\\
\textbf{Richard Johansson} svarar på frågor.\\
\textbf{Richard Johansson} lämnar mötet.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{65}.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Richard Johansson} till alumniutskottets ordförande 22/23.



\subsection{Pubutskottets ordförande 22/23}
Valberedningen nominerar \textbf{Hugo Nilsson} till pubutskottets ordförande 22/23.

\textbf{Hugo Nilsson} presenterar sig själv.\\
\textbf{Hugo Nilsson} svarar på frågor.\\
\textbf{Hugo Nilsson} lämnar mötet.

\textbf{Sofia Larsson} läser upp valberedningens motivering för \textbf{Hugo Nilsson}.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till 65.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Hugo Nilsson} till pubutskottets ordförande 22/23.


\subsection{Studienämndsordförande IT 22/23}
Valberedningen nominerar \textbf{Alexander Vibom} till studienämndsordförande IT 22/23.

\textbf{Alexander Vibom} presenterar sig själv.\\
\textbf{Alexander Vibom} svarar på frågor.\\
\textbf{Alexander Vibom} lämnar mötet.

\textbf{Tilde Lindblad} läser upp valberedningens motivering för \textbf{Fredrik Martinsson}.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till 65.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Alexander Vibom} till studienämndsordförande IT 22/23.


\end{document}