\documentclass{datateknologsektionen-document}

\usepackage{titling}

\title{Kallelse till extrainsatt sektionsmöte}
\date{2022-04-11} 

\begin{document}
% \hspace{0pt}
% \vfill
% \begin{center}
%   \Huge\textbf{\thetitle}

%   \huge Datateknologsektionen

%   \large
%   Organisationsnummer: 822002-1409

% \end{center}
% \vfill
% \hspace{0pt}


% \pagebreak
\large
\begin{center}
  \vspace*{5mm}
  {\LARGE\bfseries Kallelse till vårmöte}
  \vspace{2mm}
\end{center}

Välkommen till D-sektionens vårmöte 2022! Under detta möte kommer sektionen rösta in en stor mängd förtroendevalda så kom förbi och gör din röst hörd! Håll även ögonen öppna för anmälan till mat som kommer att komma under veckan.

Medlemmer i sektionen kallas till ordinarie vårmöte 25 april 2022 17:30.
Detta är ett av sektionens tre ordinarie sektionsmöten. Sektionsmöten är sektionens högst beslutande organ där du som medlem har möjligheten att vara med och besluta om sektionens verksamhet. Styrelsen vill även påpeka att kallelsen är sen med två läsdagar på grund av att Långfredagen och Annandag påsk är röda dagar. Styrelsen ber om ursäkt för misstagen, men vill dock understryka att det är samma tidshorisont till mötet som vanligt, det vill säga 14 dagar.

\vspace*{4mm}
\begin{itemize}
  \item \textbf{Datum:} 25 april 2022
  \item \textbf{Tid:} 17:30
  \item \textbf{Plats:} Campus Valla, A1
\end{itemize}

Från sektionens stadgar:

\textbf{§5.13 Mötesärenden}

Det åligger sektionsmötet att under verksamhetsåret, för nästkommande verksamhetsår:
\begin{itemize}
  \item Välja förtroendeposter enligt reglementet
  \item Välja valberedning
  \item Välja revisorer
  \item Fastställa sektionens rambudget och sektionsavgift
\end{itemize}
Preliminär föredragningslista och mer information finns på \url{https://d-sektionen.se/varmote-2022}. 
\end{document}
