\documentclass[../protokoll_vintermote_2022.tex]{subfiles}


\begin{document}

\textbf{Mattias Sjögren} läser upp valberedningens rekryteringsprocess till vintermötet 2022.






\subsection{Sektionsordförande 22/23}
Valberedningen har ingen nominering för sektionsordförande 22/23.

\textbf{Emma Cecilia Wahlund} nominerar sig själv.

\textbf{Emma Cecilia Wahlund} presenterar sig själv. \\
\textbf{Emma Cecilia Wahlund} svarar på frågor. \\
\textbf{Emma Cecilia Wahlund} lämnar mötet.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{95}.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Emma Cecilia Wahlund} till sektionsordförande 22/23.







\subsection{Sektionskassör 22/23}
Valberedningen har ingen nominering för sektionskassör 22/23.

\textbf{Michelle Krejci} nominerar sig själv. 


\textbf{Michelle Krejci} presenterar sig själv. \\
\textbf{Michelle Krejci} svarar på frågor. \\
\textbf{Michelle Krejci} lämnar mötet.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{94}.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Michelle Krejci} till sektionskassör 22/23.







\subsection{Vice ordförande 22/23}
Valberedningen nominerar \textbf{Robin Boregrim} till vice ordförande 22/23.

\textbf{Alice Bramstedt} nominerar sig själv. \\
\textbf{Alice Bramstedt} lämnar mötet.


\textbf{Robin Boregrim} presenterar sig själv. \\
\textbf{Robin Boregrim} svarar på frågor. \\
\textbf{Robin Boregrim} lämnar mötet.

\textbf{Alice Bramstedt} presenterar sig själv. \\
\textbf{Alice Bramstedt} svarar på frågor. \\
\textbf{Alice Bramstedt} lämnar mötet.

\textbf{Sofia Larsson} läser upp valberedningens motivering för \textbf{Robin Boregrim}.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{97}.

\motetbeslutar\att{} med lottning avgöra personvalet i enlighet med stadgarna §5.9.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Alice Bramstedt} till vice ordförande 22/23.





\subsection{Sekreterare 22/23}
Valberedningen nominerar \textbf{Helena Girmai} till sekreterare 22/23.

\textbf{Helena Girmai} presenterar sig själv. \\
\textbf{Helena Girmai} svarar på frågor. \\
\textbf{Helena Girmai} lämnar mötet.

\textbf{Mattias Sjögren} läser upp valberedningens motivering för \textbf{Helena Girmai}.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{99}.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Helena Girmai} till sekreterare 22/23.





\subsection{Utbildningsutskottets ordförande 22/23}
Valberedningen har ingen nominering för utbildningsutskottets ordförande 22/23.

\textbf{Emma Siklosi} nominerar sig själv.

\textbf{Emma Siklosi} presenterar sig själv. \\
\textbf{Emma Siklosi} svarar på frågor. \\
\textbf{Emma Siklosi} lämnar mötet.


\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{98}.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Emma Siklosi} till utbildningsutskottets ordförande 22/23.





\subsection{Arbetsmiljöombud 22/23}
Valberedningen har ingen nominering för utbildningsutskottets ordförande 22/23.

\textbf{Robin Boregrim} nominerar sig själv. \\
\textbf{Alexander Vibom} nominerar sig själv. \\
\textbf{Alexander Vibom} lämnar mötet.


\textbf{Robin Boregrim} presenterar sig själv. \\
\textbf{Robin Boregrim} svarar på frågor. \\
\textbf{Robin Boregrim} lämnar mötet.

\textbf{Alexander Vibom} presenterar sig själv. \\
\textbf{Alexander Vibom} svarar på frågor. \\
\textbf{Alexander Vibom} lämnar mötet.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{90}.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Robin Boregrim} till arbetsmiljöombud 22/23.

\subsection{Eventutskottets ordförande}
Valberedningen nominerar \textbf{Erik Halvarsson} till eventutskottets ordförande 22/23.

\textbf{Erik Halvarsson} presenterar sig själv. \\
\textbf{Erik Halvarsson} svarar på frågor. \\
\textbf{Erik Halvarsson} lämnar mötet.

\textbf{Simon Sandberg} läser upp valberedningens motivering för \textbf{Erik Halvarsson}.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{89}.

\motetbeslutar\att{} välja \textbf{Erik Halvarsson} till eventutskottets ordförande 22/23.

\subsection{Styrelseledamöter 22/23}

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{91}. \\
\motetbeslutar\att{} fastställa antal styrelseledamöter till \textbf{2}.


Valberedningen nominerar \textbf{Gunnar Samuelsson} till styrelseledamot 22/23. 

\textbf{Shamil Limbasiya} nominerar sig själv.\\
\textbf{Shamil Limbasiya} lämnar mötet.

\textbf{Gunnar Samuelsson} presenterar sig själv. \\
\textbf{Gunnar Samuelsson} svarar på frågor. \\
\textbf{Gunnar Samuelsson} lämnar mötet.

\textbf{Shamil Limbasiya} presenterar sig själv. \\
\textbf{Shamil Limbasiya} svarar på frågor. \\
\textbf{Shamil Limbasiya} lämnar mötet.

\textbf{Malin Widén} läser upp valberedningens motivering för \textbf{Gunnar Samuelsson}

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{89}.

\motetbeslutar
\att{} välja \textbf{Gunnar Samuelsson} och \textbf{Shamil Limbasiya} till styrelseledamöter 22/23.













\subsection{Damföreningens ordförande 22/23}
Valberedningen har ingen nominering för damföreningens ordförande 22/23.

\textbf{Jorunn Jóhannesdóttir} nominerar sig själv.

\textbf{Jorunn Jóhannesdóttir} presenterar sig själv.\\
\textbf{Jorunn Jóhannesdóttir} svarar på frågor.\\
\textbf{Jorunn Jóhannesdóttir} lämnar mötet.


\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{89}.

\motetbeslutar
\att{} välja \textbf{Jorunn Jóhannesdóttir} till damföreningens ordförande 22/23.







\subsection{Damföreningens kassör 22/23}
Valberedningen har ingen nominering för damföreningens ordförande 22/23.

\textbf{Emelie Wedholm} nominerar sig själv.

\textbf{Emelie Wedholm} presenterar sig själv.\\
\textbf{Emelie Wedholm} svarar på frågor.\\
\textbf{Emelie Wedholm} lämnar mötet.


\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{86}.

\motetbeslutar
\att{} välja \textbf{Emelie Wedholm} till damföreningens ordförande 22/23.





\subsection{Festeriets ordförande 22/23}
Valberedningen nominerar \textbf{Junia Lundstedt Mannervik} till festeriets ordförande 22/23.

\textbf{Junia Lundstedt Mannervik} presenterar sig själv.\\
\textbf{Junia Lundstedt Mannervik} svarar på frågor.\\
\textbf{Junia Lundstedt Mannervik} lämnar mötet.

\textbf{Tilde Lindblad} läser upp valberedningens motivering för \textbf{Junia Lundstedt Mannervik}.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{86}.

\motetbeslutar
\att{} välja \textbf{Junia Lundstedt Mannervik} till festeriets ordförande 22/23.








\subsection{Festeriets kassör 22/23}
Valberedningen nominerar \textbf{Filip Nygren} till festeriets kassör 22/23.

\textbf{Filip Nygren} presenterar sig själv.\\
\textbf{Filip Nygren} svarar på frågor.\\
\textbf{Filip Nygren} lämnar mötet.

\textbf{Tilde Lindblad} läser upp valberedningens motivering för \textbf{Filip Nygren}.

\motetbeslutar\att{} fastställa röstlängden till \textbf{85}.

\motetbeslutar
\att{} välja \textbf{Filip Nygren} till festeriets kassör 22/23.



\end{document}