\documentclass[../protokoll-vintermote-2024.tex]{subfiles}

\begin{document}
\subsection{Styrelsen}
\textbf{Filip Nygren} presenterar på sektionsmötet. 
 
Styrelsen har hållit sektionsaktivas mid-off, tagit fram nomineringar till valberedningen och haft diskussion med LinTek om trivsel och utbildning. Dessutom planerar man för att hålla i en kryssning för sektionsaktiva och en examenssittning.

\subsection{Eventutskottet}
\textbf{Bacilika Glansholm} presenterar på sektionsmötet.

Eventutskottet har hjälp Tackfestgruppen arrangera en tackfest och bokat salar för undergrupper. I framtiden ska man fortsätta stödja undergrupperna.

\subsubsection{AktU}
\textbf{Jessica Kjellin} presenterar på sektionsmötet.

AktU har hållit i flera olika event som brädspelskvällar, bowling och paintball. I framtiden ska man fortsätta hålla event som en fulsittning och Pi-balen.

\subsubsection{D20}
\textbf{Alexander Bucht Linde} presenterar på sektionsmötet. 

D20 har hållit i flera spelkvällar. I framtiden ska man bland annat delta på Lincon.

\subsubsection{D-LAN}
\textbf{Marcus Dahl} presenterar på sektionsmötet. 

D-LAN har hållit i D-LAN och ser fram emot att bli klara för läsåret.

\subsubsection{D-Band}
\textbf{Bacilika Glansholm} presenterar på sektionsmötet då bandledare \textbf{Alice Almgren} ej kunde närvara på mötet. 

D-Band har genomfört flera spelningar på bland annat Ryds Herrgård och DÖMD. I framtiden ska de bland annat spela i Trädgårdsföreningen på Valborg.

\subsubsection{SchlagU}
\textbf{Filip Jakobsson} presenterar på sektionsmötet. 

SchlagU har gjort sådant som en kareokekväll med STABEN och visning av Mellodifestivalen. I framtiden ska de bland annat ha en visning av Eurovision och musik-quiz.

\subsection{Alumniutskottet}
\textbf{Anton Eldeborg Lundin} presenterar på sektionsmötet. 

Alumniutskottet har haft en generationssittning, jobbat med ett mentorskapsprogram och hållit en DÖMD-afterwork. Just nu planerar man för en sista lunchföreläsning.

\subsection{Arbetsmarknadsgruppen}
\textbf{Anastasia Saprunova} presenterar på sektionsmötet. 

Arbetsmarknadsgruppen har planerat inför nästa LINK-dagarna, haft möten, intervjuer och rekryterat. Man ska snart tillsätta kommittén. LINK-dagarna kommer äga rum 6-21 november.

\pagebreak

\subsection{D-Group}
\textbf{Disa Kärnbring} presenterar på sektionsmötet.

D-Group har arrangerat DÖMD.

\subsection{Donna}
\textbf{Silva Havluciyan} presenterar på sektionsmötet då ingen från Donna är närvarande på mötet.

Donna har haft Stora Damsittningen, kodstuga och håller på att planera inför Stilett.

\subsection{Ekonomiutskottet}
\textbf{Henrik Thorén} presenterar på sektionsmötet.

Ekonomiutskottet har bokfört och fakturerat.

\subsection{Marknadsföringsutskottet}
\textbf{Oscar Karlsson} presenterar på sektionsmötet.

Marknadsföringsutskottet har arrangerat D-tour, marknadsfört på en skola i Stockholm och genomfört flera hemmissioneringar. I framtiden ska man utvärdera det gångna läsåret och revidera dokument för informationsutskick.

\subsection{Näringslivsutskottet}
\textbf{Simon Ganning} presenterar på sektionsmötet.

Näringslivsutskottet har haft event med företag som BCG och Sectra, man har dessutom skrivit på ett avtal med Toyota. I samtiden ska man ha fler event med företag som Mpya Digital ska inleda ett samarbete med Kollin.

\subsection{Pubutskottet}
\textbf{Olle Håkansson} presenterar på sektionsmötet.

Pubutskottet har haft flera pubar och planerar inför läsårets sista pub.

\subsection{STABEN}
\textbf{Tobias Elfstrand} presenterar på sektionsmötet.

STABEN har planerat för mottagningen, sytt stass, skrivit gückel, arbetat på DÖMD samt haft temasläpp på DÖMD-Gasquen. I framtiden ska man fortsätta med planering och genomföra mottagningen.

\subsection{Utbildningsutskottet}
\textbf{Darja Saed} presenterar på sektionsmötet. 

Utbildningsutskottet har haft pluggstuga, hållit i kursutvärderingar och haft möten. I framtiden ska de fortsätta på samma spår.
 
\subsection{Valberedningen}
\textbf{Fredrik Palm} presenterar på sektionsmötet.

Valberedningen har rekryterat inför vårmötet och håller på att förbereda för överlämning till nästa läsår.

\pagebreak

\subsection{Webbutskottet}
\textbf{Olle Mineur} presenterar på sektionsmötet.

Webbutskottet har uppdaterat medlemssidan, utvecklat mer på nya hemsidan, överfört projekt till Docker och haft kodstuga med Donna. I framtiden ska man göra färdigt med Docker, skriva dokumentation, uppdatera backend och förbereda överlämning till nästa läsår.

\subsection{Werkmästeriet}
\textbf{Joline Hellström} presenterar på sektionsmötet.

Werkmästeriet har fixat med bil och inventarier, städat B23, planerat för att måla om Bettan och planerat för att rusta upp maskotar på Corson.

\end{document}