\documentclass[../protokoll_hostmote_2021.tex]{subfiles}

\begin{document}
\subsection{Styrelsen}
\textbf{Silva Havluciyan} presenterar på sektionsmötet. Styrelsen har planerat det kommande verksamhetsåret, haft en intern kick-off, synts på Nolle-P, planerat och genomfört sektionsaktivas kick-off, planerat för D-Forum och hållit en förtroendevalda kick-off.
 
\subsection{Eventutskottet}
\textbf{Bacilika Glansholm} presenterar på sektionsmötet. Eventuskottet har administrerat undergrupper. Kommande ska det ske en kick-off med undergrupper. SchlagU har blivit en ny undergrupp. Tackfesten kommer att bli av. En ny logga har tillkommit.

\subsubsection{AktU}
\textbf{Jessica Kjellin} presenterar på sektionsmötet. AktU har anordnat innebandy, nostalgiska sportkvällar, brädspelskvällar, rekryterat medlemmar, aft kick-off och planerat event. I framtiden kommer AktU hålla i event och planera sittningar.



\subsubsection{D20}
\textbf{Alexander Bucht Linde} presenterar på sektionsmötet. D20 har valt en styrelse, skaffat hoodie, skaffat instagram, haft kickoff och utfört sitt första event. I framtiden kommer man ha fler event och delta i Lincon.



\subsubsection{D-LAN}
\textbf{Marcus Dahl} presenterar på sektionsmötet. D-LAN har hållt i D-WAN, haft möten och planerat. I framtiden kommer det ske en kick-off och D-LAN.



\subsubsection{D-Band}
\textbf{Alice Almgren} presenterar på sektionsmötet. D-Band har haft kickoff, köpt stass, repat och spelat. I framtiden kommer de att fortsätta repa och spela.



\subsubsection{SchlagU}
\textbf{Filip Jakobsson} presenterar på sektionsmötet. SchlagU har blivit en ny undergrupp. De håller event som kretsar kring schlager. Man kommer hålla kareokekvällar, musik-quiz och framförallt event kring melodifestivalen. Man vill gärna göra samarbeten meda andra utskott. Snart kommer det första eventet att vara.


\subsection{Alumniutskottet}
\textbf{Anton Eldeborg Lundin} presenterar på sektionsmötet. Alumniutskottet har haft en lunchföreläsning, kick-off, pratat med årets alumn och haft ett AW-event.



\subsection{Arbetsmarknadsgruppen}
\textbf{Anastasia Saprunova} presenterar på sektionsmötet. LINK drar igång den här veckan. Det man gjort under hösten är att ha lunchföreläsning, pub, dragit igång en tävling.



\subsection{D-Group}
\textbf{Dan Suleiman }  presenterar på sektionsmötet då ordförande \textbf{Disa Kärnbring} inte är närvarande. D-Group har hållit i diverse event. I framtiden ska D-Group hålla i fler event och snart få nya medlemmar.



\subsection{Donna}
\textbf{Alma Mateo Johansson} presenterar på sektionsmötet. Donna har hållt i diverse event och haft massa möten. I framtiden kommer man hålla i fler event, bland annat en höstsittning.


\subsection{Ekonomiutskottet}
\textbf{Henrik Thorén } presenterar på sektionsmötet. Ekonomiutskottet har bokfört.


\subsection{Marknadsföringsutskottet}
\textbf{Oscar Karlsson} presenterar på sektionsmötet. Markadsföringsutskottet har påbörjat utskick till skolor och gjort förberedelser för hemissionering.



\subsection{Näringslivsutskottet}
\textbf{Simon Ganning} presenterar på sektionsmötet. Näringslivsutskottet har precis fått en näringslivsansvarig tillsatt.



\subsection{Pubutskottet}
\textbf{Olle Håkansson} presenterar på sektionsmötet. Pubutskottet har rekryterat nya medlemmar, haft kick-off, haft en pub. I framtiden ska man hålla fler pubbar och åka på en inspirationsresa till Gdansk.



\subsection{STABEN}
\textbf{Helena Girmai} presenterar på sektionsmötet. Staben har haft en sommarträff i Norrland, arrangerat Nolle-P, utvärderat året och förberett för överlämning.



\subsection{Utbildningsutskottet}
\textbf{Darja Saed} presenterar på sektionsmötet. Utbildningsutskottet har haft en kick-off, pluggstuga, möten och startat en projektgrupp gällande studentkultur. Man ska ha en mid-off, ha fler pluggstugor och fler möten.


 
\subsection{Valberedningen}
\textbf{Fredrik Palm} presenterar på sektionsmötet. Valberedningen har haft en kick-off, rekryterat inför höstmöte, hjälpt styrelsen med fyllnadsval och planerar för fler rekryteringar.



\subsection{Webbutskottet}
\textbf{Olle Mineur} presenterar på sektionsmötet. Webbutskottet har haft en kick-off, uppdaterat D-cide och uppdaterat hemsidor. I framtiden ska man planera Hackathon och uppdatera hemsidor.



\subsection{Werkmästeriet}
 \textbf{Helena Grimai} presenterar på sektionsmötet då intendent \textbf{Joline Hellström} inte är närvarande. Werkmästeriet har hjälpt till med målning av märkesbacken, hjälp med ovvefixen, rekryterat nya medlemmar, haft en kick-off, fixat en ny dammsugare, bytt däck, beställt nya medaljer och allmänt fixat grejer.




\end{document}