\documentclass{datateknologsektionen-document}

\usepackage{titling}

\title{Kallelse till extrainsatt sektionsmöte}
\date{2021-10-25} 

\begin{document}
% \hspace{0pt}
% \vfill
% \begin{center}
%   \Huge\textbf{\thetitle}

%   \huge Datateknologsektionen

%   \large
%   Organisationsnummer: 822002-1409

% \end{center}
% \vfill
% \hspace{0pt}


% \pagebreak
\large
\begin{center}
  \vspace*{5mm}
  {\LARGE\bfseries Kallelse till höstmötet}
  \vspace{2mm}
\end{center}

Styrelsen vill varmt välkoma alla sektionsmedlemmar på verksamhetsårets första ordinarie sektionsmöte. Vi är även glada att meddela att höstmötet kommer ske på plats på Campus Valla i C4. Under mötet kommer vi bland annat få höra verksamhetsberättelser från verksamhetsåret 20/21 och även besluta om vem som blir nästa Fadderigeneral och Fadderikassör. 

Styrelsen bjuder även på pizza, så missa inte anmälan för det! Sista anmälningsdag är 2/11. Mer information finns på hemsidan.

Sektionsmöten är sektionens högst beslutande organ där du som medlem har möjligheten att vara med och besluta om sektionens verksamhet. 

\vspace*{4mm}
\begin{itemize}
  \item \textbf{Datum:} 7 november 2021
  \item \textbf{Tid:} 13:00
  \item \textbf{Plats:} Campus Valla, C4
  \vspace*{4mm}
\end{itemize}

Preliminär föredragningslista och mer information finns på \url{https://d-sektionen.se/hostmote}.


Från sektionens stadgar:

\textbf{§5.13 Mötesärenden}

Det åligger sektionsmötet att under verksamhetsåret, för nästkommande verksamhetsår:
\begin{itemize}
  \item Behandla verksamhetsberättelse, ekonomisk berättelse och revisionsberättelse för föregående års verksamhetsår
  \item Besluta om ansvarsfrihet för föregående års verksamhet
\end{itemize}

Från sektionens reglemente:

\textbf{§5.1.1 Tidpunkt för inval - Höstmötet}
\begin{itemize}
  \item Fadderiest ordförande och kassör
\end{itemize}
Notera att Arbetsmarknadsgruppens projektledare och kassör väljs in på Y-sektionens höstmöte detta år.

\end{document}
